# Jullaby.Treasure

Складской учет. 

Для запуска front-end необходимо выполнить команду
`npm start` 
так как необходимо использовать прокси.

>  Приложение запустится на порту `http://localhost:4200`
>  Если сменить порт, надо поменять конфиги в IdentityServer4, иначе возникнут проблемы с редиректом.


back-end запускает сразу два приложения:
IdentityServer4 - `http://localhost:5000`
И webApi - `http://localhost:5002`

При старте приложение создаст и накатит миграции: создастся два пользователя.
`admin Qwer1234!` и `vollen Qwer1234!` 

> Но товары и категории будут пусты, на этот случай есть бэкап базы (PostqreSql)
